靚仔又點 咪又係冇人要

比d偽毒搶晒

我明
利申靚仔

靚仔既話一定有人要架

gfable有咩用
啲仔都係唔會揀我
反而臭左朵嘅女都有人要
公平咩

會唔會係咁

唔夠姣？

pm咗
ps 1仔

屌到喊

我都靚仔，個個都覺得我好有威脅😞

偽毒又點 咪又係冇人要
比啲靚仔搶晒

咁轉行做樣衰既偽毒囉

樣衰既偽毒又點 咪又係被樣衰的真毒揀哂

成班打飛機打到有幻覺

把口唔掂？樓主咩年齡層